有冇巴打同我一齊做Gym

小弟近來係康文署到做
想搵人陪我減下肥同操下

Tg我